點解醫護個記者會見到之前被國泰炒條臭西既

佢係醫護人員？

至小比張圖加背景

好難想像/回憶喎

係醫護先可以上台？

人哋介紹左你有冇聽？

支持國泰罷工